既然好快住香港同住大陸已經無咩分別..

如果走唔甩，咁會唔會有大量退休人士索性賣左樓住大灣區算?
同一個價可以住大1倍~3倍

我諗唔只1倍~3倍

如果支那唔係一個咁撚柒on9既地方
我覺得應該會幾好住
地大樓大D
仲有咁多個省可以穿洲過省當長途旅行

但係.
支那係一個咁撚柒on9既地方

不了
講起都覺得柒柒地

預計幾年內香港會少好多好多支那人黎香港
因為香港已經廢左
真係微妙
以前千方百計想做到嘅嘢
攬炒不費吹灰之力就可以輕鬆做到

原來就係放下火 唱下美國國歌 揮下美國旗就收大劣人皮

你唔明？美國取消香港關係法之後,香港野價錢已經冇優勢可言,而且又唔會再係首發行列入面

exact7ly 根本咁撚大 可以做到類似歐美咁
屌 係要攪到撚一獲粥咁

問題係香港都好快變成ON79既地方

支那狗 真係永世只配做人地奴隸

做管理 管撚到一 pat 屎咁

無料就唔好扮皇者

連登仔廿幾三十幾梗係唔返。但你講到退休人士即係都55以上，佢哋直頭覺得食好住好啦，唔係點會之前嗰啲美食假期咁好生意。日日幾十團c9阿伯上去食農家茶住嗰啲鄉效豪華酒店。

冇事果陣係幾好睇幾好住

有起事上黎冧樓冧車唔救你

即場埋左你算

買嗰啲好精㗎！都知大陸閪林，買就買大發展商，有事又識搵民建聯幫手落番香港醫病

唔好講退休人士住屋需求咁僻

最大鑊係工作人口住屋需求。 外資pull out哂，工作機會香港淨返幾多？ 所以響連仔上面見到，好熱衷話想買樓嘅人，一係就係身份特殊新香港人(如-國安，中紀委)，一係就係水軍，否則就係個腦有問題

事實係相反。

因為武漢肺炎，班大陸人去歐美國家分分鐘被人打搶，命都冇。

而中共即將容易移居香港的大陸人可以擁有2個戶籍
- 香港和家鄉戶藉。
而家係攞左香港戶口或外國護照就要取消原本戶口

其實係非常吸引的條款。
自己又可以係香港搵錢及搞生意，仔女可以係香港讀書及未來係香港搵食，到自己退休就返家鄉享受福利（因為仍有戶籍）。

即係樓市又要升

Typo 容許

其實無論搞乜制裁，
亂完一陣，
只要有錢搵，
英美歐加澳過多陣都會番黎香港及大陸做生意

殺頭生意有人做 蝕本生意冇人做

平常心面對好了